[條題好正：政治系黑船來襲］周庭做youtuber做到上埋日本新聞

出咗新片

支持，大家記得CLS啊

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

Push